利威國際物流 有冇巴絲用過呢間野

事關樓豬我買左對鞋運黎香港
件野到左香港之後話
INCOMPLETE CONSIGNEE INFO
再過多陣就變左Held at office

打左電話冇人聽 咁我手痕上網google下間野
點知見到佢google d評論全部都係清一色屌7間野
話間野送得又慢又唔聽電話又唔覆email

件野送到慢都話遲少少姐姐...
我驚我件野家陣直頭送唔到過黎
所以想問下有冇巴絲用過呢間物流